究竟醫生/護士抵抗力係咪強d?

以私人診所為例，好多醫生同護士診症都無戴口罩，一日睇咁多症係點樣避免受感染

寫好手字先出嚟獻世啦！

去親D私人診所，個個醫生同護士有戴口罩